今日唔係輸，但割蓆就一定輸

核彈都唔撚會割蓆，唔好屌啦，係要檢討呀，香港人加油！